[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (168) 留言number跳跳跳

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

LM

lm

留名

又有石

正 又有三十粒

推埋舊post1001先好無
好睇d

好

重有新物語
加埋50

強迫症

大亂戰又有30石
雙平台第一100石

feel到力元氣悟同知背心達eza

點雙平台 你咁多石唔使課

要啦唔好浪費咁靚嘅卡面

我就算大event 都未試過課超過$1000
要靠都靠字鳩Ching啦

人地話國伏有題示

但日服無

自己判斷

留名 杜絕海豹

Lm

希望今次w pool可以唔使課太多

係飯布同ooo㗎喇 冇其他㗎喇

知唔知其他日本game有冇大活動

但講緊收埋呢關係同名先會收

國服個嗰係飯布
Lrooo個嗰應該因為有黑髪悟黑髮達？

Pokemon 算唔算
28號出新野抽

因為同呢個同名？

是但係柒達到加個天使落去已經搞掂啦

笨大出同名卡死全家啦

係 正想講

仲有7大罪
不過點都唔夠龍珠架啦

唔係嗰幾隻大game都應該穩陣

完埋今次布歐片 跟住就落超 神與神？
定會劇場版w pool呢

篇

隻垃圾7大算鳩數啦

上個post block左幾個中LR

所以我講跳number

我都係

單抽教？

Pokemon都好撚悶 仲要轉體力制 玩條毛

養生玩 隻垃圾7大 抽又難抽 又多On9野

神與神無野好出
比魯斯都出左2張限

兩張紅神限

紅神又出咗 跳去復活F仲好

維斯自己未有限

復F其實可以出藍神悟同最終形態菲上金菲

隻lr紅神tv版招必又柒
劇場版啲招式型咁多

劇場版紅神變返超西嗰下做主動技

仲有係地底爆石變超西個下再加埋首歌
型撚到

其實布歐篇完咗之後我想佢出GT

唔好啦掛link又難夾 又少cat

月尾格比達+邪念波w pool
6週年4x+1*
黃金週 極意+吉連
嗰flow應該係咁

極意同吉連未出左

就係想佢出多啲新角/新cat夾唔想咁快又係出龍珠超啲角色咁無新意

btw 高嶋巴唔accept我frd request

6週年通常2隻超系
我估GT5+GT7(變身上45 47)

GT嘅角出親都唔會用得長 不如唔好出
你咩名

其實我想佢出劇場版張紅神比達
超西變上紅神果下幾正

光時五缺鬼父

加左

邪念波就緊係配035喇
單挑個到035個幾下仲型過xxx

仲有悟飯+銀行佬

銀行佬要出新啦 不過又出多隻超2飯

加里二世
達列斯

個隻悟飯出超1又撞 超2又撞
麻撚煩

出悟天細杜限好過啦 兩隻都無自己嘅限

等生化大波

btw仲未有一隻出色嘅界王拳悟空

想佢出布歐篇 比達/悟空(交代)
主動技配音 比達 : 你係冧巴溫

變身吉連

孫悟飯(薯條)
咁咪唔撞囉

撞知屬嗰隻lr呀

唯有出黑髮少年飯再變身

龍珠Z 悟飯激戰

可以用返抽卡個配音

今次W pool如無意外應該有025，27，知品&肥瘦布做柱？

知品布歐可能太新？
印象中好似幾個月咋喎

3,4個月好似係

差唔多啦 技飯有悟爸抽 今次應該有埋技肥同知品

想要肥瘦玩下全布

我都差佢唔知有冇埋界藍 換埋依兩隻就齊限

你好似真係單機緊 慘

蜜巴你應該會抽極pool先？

睇左出咩先講啦

體細布 知細布 bobo 力布 實願你全布隊願望

今次會唔會有LRO做柱

應該有啦

自作孽

極pool可以拎邊隻LR做柱

知斯

以後唔派膠囉

抵死

應該唔會啦 都唔夾

可能無LR做柱

唔知會唔會有45&47，今年未復刻過

又4547

幾時派劵架！

兩隻撚屌野唔升link
新入黎既兄弟都3個10 1個9 3個8
果兩隻可以冇撚郁過

你真係幾好心機係到升

求其喇 升盡都唔會5分鐘內

天日派卷
大家準備好未

開下路都好

幾時先齊50張卷 好想一炮過射落海

真?

你係講真先好 唔係嘅話上面有人辦你睇

好似好多人block左佢放流料

通常唔開boost打就唔撚升

我都係跟返上年

正 竟然係tvb配音

仲未講幾時派卷

block咪block囉 三九唔撚識七

𨳒你老尾今次keep到1%喇掛

dokkan tv都撚痴線

我都隻力潛飯都夠彩多隻
不過真係唔想特登咁做
呢個MODE執柒左佢啦

揀咗邊三個朋友出嚟

差幾萬分先上到1%

我升定左好多重覆嘅卡 d 有多嘅LR都升左上120 留黎下次唔知幾時用得著

𨳒最大問題唔係自己用得著丫嘛
係關自己事我一定升撚埋佢

係升黎益人 但自己d fd又無個可以隻隻彩 好撚笨柒

btw你依隊係咪拎撒旦做頭

我有另一個tvb version但唔同配音員

自己放比人梗係放6隻植物人啦 仲益你咩

細細個老豆買咗幾隻劇場版LD
最鍾意睇最強對最強同黑鮑

即刻比人del哂fd都似

最強對最強我係錄影帶
最中意都係冥界超激戰

冥界多啲搞gag位
係Xxx出場嗰吓型到核爆

但xxx最後笑嗰吓崩撚到

屌 真係差極隊個邊有神好友擺齊3隻肥布同多彩

唔好話1億
未撚打超過9千萬
cls

聽日係咪會有新LR 料流出？

我8千9百萬
屌拿星

今次唔知做乜特別難上 on撚9

035先係焦點

我

你彩左咩

新技個隻冇彩 體力都彩
睇佢放唔放到出嚟俾你見到

我見你個隊無彩嘅

會唔會遲下出返張變身邪念波由肥仔變

俾邪念波斬中膊頭嗰吓好正

4億下載

035都要張新啦
舊招必起哂格

收身個張未係

？

屌 原來隻體未dk

依家先知

無聊又dl翻黎玩
我係之前bin立花單抽中bxxx個位巴打

立花已棄驚

比你地搞到棄？

懷疑係唔想同人型狗融合

仲講 我都覺得奇怪 做咩咁耐無見佢上水

我都冇幫佢哋融合

佢嗰時唔係話成日俾人負皮搞到唔想上水咩

應該今日知道出咩咭啦掛

希望出比達交接悟空出元氣彈，唔好又出耳環

其實封面都透露係耳環

有data

139mb

應該係關卡料黎？有唔知有無新卡料呢？

會唔會只係新關data

屌你老母又肉

走唔甩啦

黑髮合體
卡面型到仆街

黑髮悟空比達
但布歐最初係肥布

型撚到 掟耳環

咁計肥布都仲未出過限

黑變金好j過變藍

多段變身

屌唔會好似變身悟一turn一次啊嘛

破產啦今次

會晤會係頭2段跟回合變
之後主動技揀形態

係都唔奇

夠腳砌成隊ooo

好似無語音 主動技係咩呢

耳環最大贏家

入到龜波隊

主動技咪變超西囉

莫非傳說pool先再出隻純粋布？

仲有元氣悟同品

上年頂傳一新一舊
利申:中張舊

上年頂傳係咪16號個張?

51+舊2飯

係喎舊2飯翻新當新卡

父子龜波個板

這是不夠的，想佢再出多張唔撞名嘅卡
唔想落糖

我轉左去睇vtuber唔得閒過黎吹水姐

立花狗！

卡面以為隔離game

立花都上水啦

一直有入黎望情報 只係掛住睇vtuber先冇講野
見你地問起我 我先上水

布歐篇三巨頭

可惜悟飯只係型咗陣

最強單體
睇下超幾柒

仆街出糧先搞啲咁既野

超淨係識煲悟空比達
嘥撚咗悟飯

唔通唔出新嘢你就儲到錢咩

出糧咪啱囉

糧係拎嚟用嘅

派左七卷 中力一星龍

3個都係on9仔
3個都係輸囂張

你都係

今次玩玩具定課金

今次活動悟飯應該冇新卡啦啱啱出左

我係正常人

又七隻sr

假多ON9

From巴哈
好流

又知屬

啲腳都ok喎

我就唔撚信第二柱係傻閪天津飯啊

個布歐勁撚似隔離game果隻

隻天津飯咩事

腳我估差唔多啦

有力古拉想抽爆

耳環隊又贏

啲唔關事嘅最難估
不過嗰堆布歐走唔甩

日日幫人型狗含撚係忙啲

變咗超西係出波姿勢 入到龜波隊喎

全SR

張布歐明顯喺legend個張圖

講真原始卡都唔會係呢個型態啦

張悟空比達放大睇笑撚死

真係抵你比人block
比古洛囂得起+要救人 無傷都叫輸

悟飯一出黎打撚到布歐仆街 之後佢自爆
救走wiki同細路先比布歐走甩
出番黎兩個細路比人挑撥布歐食左
囂張係邊撚到呀

睇多次布歐篇先出黎9up悟飯輸囂張啦
龍珠超老屈悟飯就個個信 on9

真
我就唔信悟格布做未dokkan嘅樣

比古洛特登開埋保護罩引9布歐吸佢

比古洛係唔算嘅
但點解比古洛唔殺死布歐 再去用娜美星神龍復活返晒啲人
但悟飯之後俾時間悟天細杜合體打布歐 唔一早秒撚咗佢喎

I mean佢3個共通點都係玩鳩布歐 串鳩佢
3個一開始都可以全力就可以殺咗布歐

天津飯美式畫風

張圖放大睇比達個樣柒到喊

悟格太細個鍾意玩我都明嘅

假撚到呢

超比古為入布歐體內先唔殺住
（其實神龍可以復活唔明點解唔殺咗先）
悟飯冇計
悟天格斯先係最戇鳩
不過得7歲咋重想點

下下用神龍咁唔洗做落去啦
有能力救人用神龍黎做乜野

細路合悟格直變超3係幾格內嘅事
本身布歐就係有計劃咁做
點樣比時間佢兩個合 合體要幾分鐘咩

悟飯囂而出事就只有對斯路
對布歐其實可以理解因為悟天格斯只要用得盡5分鐘變超三就可以完場
諗住好安全先奶野

布歐吸收之前都係靠變人做零食去吸
冇諗過佢可以用自己舊肉去吸都合理嘅

最衰都係Jump要拖

事實當年悟飯焗住讓返主角位比悟空

咁當然知道唔可以下下用神龍 咁仲洗睇龍珠咩
我知道睇故唔好駁故
但以正常思維佢哋三個係真係可以一出場就可以
殺咗佢 而家關乎緊全宇宙生死喎 係咪先

人氣累死悟飯

根本係jump要飯輸 飯輸嘅係悟空個人氣到

鳥山明:死咗點出純布呢

當時都唔知比古洛入布歐身會分體
入去救完人再出黎打都夠做有突
點會無啦啦殺完再call神龍

悟飯一出黎已經用全力打布歐還唔到手
冇留過手wo

細路都仲可以屌

已經知新果兩隻限定咩角色
極係悟飯布歐
超係合體黑頭髮比古洛，之後一定round 數/主動技變身變身超比古

梳 呢鋪真係講錯
我其實都係想講撒亞人特徵就係
每次一同敵人實力相差大 就會囂張自大
唔殺咗對手先 跟住就會俾敵人出陰招反打

汁?
定聽人鳩噏
定睇條片估

啲卷真係垃撚柒圾
到時換哂角色算

但佢淨係打鳩布歐 我最記得就係悟飯
好撚囂張咁串鳩布歐 死豬頭

咁你講比古洛呢一度係啱
但最快唔係真一波殺左布歐 免除後患
跟住去娜美星復活 咁樣唔會最簡單快捷咩

劇情考慮唔可以咁做

悟飯係輸比兩個細路
只要佢兩個唔郁 布歐都係死

布歐吸咗魔童個腦先計到佢地會亂嚟
所以先準備肉吸佢地掛

佢當時囂張得起 但唔似打斯路咁想留住佢黎玩
已經狂連擊咁打 之後講兩句就自爆
所以悟飯對布歐係冇輕敵過

龍珠有幾何會TK自己友去嬴
有能力救完再殺 點會諗得到一次過殺曬之後用神龍番生

屌你呀 上多d呀

當時係悟格 wiki一齊吞落肚

唔知有咩講

劇情需要 分返開7達到悟空

耳環隊唔該留返個位比hehe

想睇你單抽

派左咁多卷，一張SSR都未中過...

3.5億pool一野返黎

所以如果我係比古洛 真係一出嚟就整個全力龜波 殺撚咗先

如果我係悟飯 真係唔撚俾個兩個細路solo
自己殺咗佢

咁當然咁樣龍珠就唔使做

無 鳩噏下就得

如果我係悟空一嘢超三打死比達 布歐就唔會復活
唔好咁執著啦

點解張卡面係龜波嚟

依家暫停係咪得35張?

要入龜波隊囉 仲問

如果我係比達 巴比迪個幾層自己搞掂
再返去天下一同悟空打飛機

算喇真係

無抽過
我係35

純布傳降 賭J

有得輸咩？

所以話柒達加個天使就輕鬆解決問題

Ok wo
悟格布變飯布，冇撞名

唔係真係出公告都唔會信

收返

屌

new wallpapers

GOKU & VEGETA(ANGEL)
即係可以出多隻GOKU & VEGETA夾LR邪波

𨳒

自己入去factcheck埋
因為佢貼嗰兩張圖我認為有機會係ps出黎

體倉管已經兩個天使喇喎

打大波2條友都唔係天使

雙藍頭

黑髮天使咪得
倉管金毛架ma

就快可以成隊悟空+比達既卡

大杜篇再出多隻比古
佢地果陣黑髮合體

係喎屌

悟空(戰意高漲)
柒達(重傷)

45&47(4ooo)
45(時間巡邏員)&47(時間巡邏員)(4xxx)

Ching掉轉左

屌 jm9

14抽
知杜同fp45
兩隻都未彩，幾好

今晚肯派卷未屌你老母笨大

聽日開始派 後日開pool？
應該係

抽35卷得一隻超三技比
屌你老母笨大

聽日一點開始慢慢派
準備mon住個禮物盒啦

今晚派 聽日直播完4點開得唔得

你點知的

後日先直播喎
卷就9成聽日派嫁啦

想問大家儲到50抽同7抽個pool有咩分別?

唔係28號咩

屌仲要等多日

無
50係俾課長抽快啲

聽日抽住課長卷先啦

新pool都係29號開?

都唔知係咪聽日派

咪一次抽7下同一次抽50下嘅分別

應該同5週一樣 直播完開

9成係

快撚D啦 好想抽野

睇上年鳩估

之前外國好似話31號開

開pool通常慢派卷一兩日啦

31號開係最撚弱智

上年3億W pool都係直播完開pool，不過上次直播係夜晚

3億W pool我記得凌晨4點開POOL
果晚咁岩4點起身抽卡

係4點

所以唔知會唔會今次又係凌晨先開

唔會啦 應該聽日晏就

入data咩知

我突登唔撚訓等佢開pool
結果炒撚哂

黃金一小時

應該訓唔著

究竟幾點開抽
等緊石散人安樂

到時到候自然醒

之後就好撚空虛
石散人安樂

依家已經訓唔著了

好想訓

好想一訓醒就有卷有pool抽

YouTube 已經有必殺同主動技Leak out左

片？

我剩係知一開pool唔好抽全部食得屎 因為抽的人太多洗曬d機率 起碼到晏就先

學下唔好咁懶

😮減傷+疊防+閃避

必殺技?

邊撚到有必殺同主動技呀

咪同日版朝早條片一樣

咪悟空同撒旦

合體果度應該round數動畫來啦 望落好似未來大杜咁 同埋佢個動畫唔係以前動畫cut出來 係dokkan動畫畫風
再者超系布歐篇仲有咩角可以出限定
新悟天格斯出左 新究飯出左 唔係比古洛
唔通魔童咩
極系一定係惡布架啦 ， 善布已經有LR 上年出左三段變身惡布UR ，冇理由咁on9出同一隻3段變身LR架 ，出LR 一係純布，一係悟飯布啦，但純布冇列入LR想出list,咁好大機會係飯布啦

我講ooo同飯布

唔知會唔會出wiki布之後變上飯布

我想睇必殺技 唔係一大段字

善布LR
邊隻？

成段文字都係靠估

曲緊

再者千日悟LR 超2變身3天使悟空 善布撒旦 出左 極呢 M達一直有LR 仲有巴比迪 同達布拿冇理由出界王神LR 架 況且已經有兩隻界王神 。 咁減曬都冇咩人選呢

係就正啊反而佢都出左善布變惡布 唔差在

撒旦果隻

唔緊要啦 味當我9估 估中左固然開人係味先

個隻都晤係限黎喎
仲要免費野

唔係firm左悟格布變飯布？

唔知

咁都係LR呀

唔係呀 咁個必殺同主動技leak out左係邊呀
你咁講所有人都唔會覺得係指個畫面啦

*開心

個人習慣
黃金一小時+刷友抽刷到lr 就抽pool

多謝提供笑話

Sor表達得唔好 因為30秒開始見佢兩個合體果段野個畫風的確係dokkan 野 但又冇聲 咁我就係度諗似未來大杜變身動畫咁

講咁耐都冇必殺技睇

當我俾大家輕鬆笑下呢期日子大家咁憂鬱無所謂啦

咁莊子都有LR, 細斯路仔都有LR ,
GT 食咗龍珠雷達嘅機械人仔都有LR
悟天都有LR

我估要星期六Live先有必睇

無落布歐個名都計?

屌 我仲睇撚左條片幾次 同今朝果條一樣

狗仔都有LR

見到你依句我即刻噴左出黎

上面定下面噴

比人型狗屌到瀨屎

Twitter話Firm左 國際版睇章果度會見到新banner

我以為自己miss左d重要訊息添
點知你原來係估

Old new

無追post 啱啱先見到

我反而想知係味開始左全世界CP 之後
每抽50 石就俾一粒秘寶俾我地換隊長角就真見佢有憤怒悟，未來杜，扎馬斯 每隻開番兩突都抵呀

你就想一石換一限
個rate一定唔抵

巴打潛返一日先 到時真係出咗資料再返嚟一齊討論

50石一限 諗多左

你當笨大開善堂

唔爬文又鳩噏

就係爬左文睇埋通告先FF下佢有冇咁好死 50石換到一限但睇個款可能要2-3粒秘寶先換到一隻

我要片呀 打咁大段野做乜9

佢300石賠果陣真係開善堂架

你地好惡

到底係18min定39min呀 好亂呀

兩三粒?
20-30粒一隻已經算係開善堂啦

我都係純粹FF抽250石想幫速紥開兩突姐睇個款應該唔得

嗰次大炎上 部機冇咗隻野
點比啊

300石 算係啲乜
羊毛出在羊身上

1500 石分分鐘中柱都開曬兩突

咁講真閒閒地都130-140粒石（如果佢係抽50粒送一粒）
咁換真係唔駛玩

如果有多次就好，成半年冇中限啦

其實你用非洲coin換咪又係差唔多

5粒秘寶換一隻都好啦 我開突呀

之後換左力格比LR冇曬lu

如果周年咁大放送我覺得唔奇
但宜家都只係3.5億姐

參考返紅幣
大杜呢d限一定無可能250石就俾你換
我諗10粒秘寶換一隻限都好樂觀

5粒會晤會諗得太多
一隻價值400紅幣既限
俾你咁換

唉抽石抽到灰左 我都係想要隻速紮同未來柱開多突姐點知成日送埋d 1718號垃圾SSR

200石保底lr已經好好
指定換更加唔會平得去邊

速扎依家仲有咩用

咁個兩隻必殺同主動技呢

笨大做下善心啦 今年世界咁憂鬱

學你老母臭閪咩
講咁撚多野咪又係po番今朝段片
邊撚到leak呀睇過

打極限之路唔錯

拎來打超級戰鬥之路有架鬼叫我冇桃紅LR

算啦 見到黑警接連兩個記者會
都屌佢唔落了

140咗 其實好撚勁

速扎喎 邊有140

有極限z咩

變身果隻 唔係rose喎

係咪單機都傻咗

屌 眼花 今日做乜鳩係咁講錯嘢
得佢一隻神次hp atk170喎
玩扎隊囉

嗰撚嗰都語無倫次

爬條撚咩 一早有啦條片

我係到啲人就會咁

立花教主 千秋萬世

冇中過野好耐 唔好屈我

本身有減傷同回血，落個減傷都好坦得既
同埋大亂戰既話，極速其實做到隊長既卡唔多
我習慣用速札+超17

不過打悟空傳真係好脆，打力極意都有小小覺得接唔到

隻眼跛咗

3.5億係雙人加飯布
頂傳說降臨應該係細布加新M達

利申:鳩估

要3粒紫先換到第一代LR 不了

極pool係悟格布變飯布？

睇Banner 似係

我得M達同知飯未有，但有想換體品同力邪等EZA
（120隊長得依2隻未有）

換個啲lr加ssr 點解啲嘢好似同上次一樣

紫好似係課金先有個粒？

梗係啦 唔通有得送比你

好似街市買菜搭條蔥咁

應該d資料後日直播先出
唔係直播少好多人睇

五週年都係
先出活動你打
直播再出pool

記得好似朝早就有料

11點會唔會公告

佢1點直播
好大機會一樣直播完開pool

直到4點即刻開

聽日
都未倒數完

日本時間1點 9成直播2粒鐘開

直到日本3點半 3.5e

無課儲咗600石
希望中到1隻

信立花教
10吓單抽夠2隻彩

想當年5周年 800石一隻lr都冇中過

五週千二石唔中booo
祝你好運

我4週年5週年都0LR
依家仲未有LR47
前排灰到棄咗

中柱都心足
發覺連體品都未有

個主畫面做乜鳩變番之前個個

連續差唔多十個池冇野中過
放左係度冇郁,而家先打返D石

嗰登入畫面jm9

柒到爆

我突嚇左嚇 以為無左個ac重新玩過

杜拉格斯個樣

嚇撚到 以為冇左個AC

呢個係咪咸豐年代登入畫面?

我咁岩尋日換左Note20U
以為部機又洗哂date[sosad
（次次洗機或者換電話會見到依張畫）

悟飯個頭就嚟180度扭去後面

個登入畫面好想換左佢

咁多人中伏

聽朝應該就換三巨頭

其實都差唔多爆曬出嚟

依家有無邊個page睇到邊到角可以免費升技

幾時先執下啲人仔樣

唔訓了

有嘢派？

佢成日3點幾都未訓㗎啦

呢度有啲師兄真係幾夜瞓

有無人覺得舊個主畫面D公仔好似D外國動畫咁

等到聽日一點

真係諗住同佢搏命

俾啲卷黎玩下得唔得先

晏晝啦

蜜巴咁早呀

希望今日有必殺同主動技Leak out啦

7點半都早

唔好咁撚懶

到時真係得粒石比你

<關於全球同步特別活動>

根據上年300M下載紀念活動資料， 推算8/28 2:00 PM將開始根據ID依序派發特別龍石。

ID尾數為9：2:00PM
ID尾數為8：2:30PM
ID尾數為7：3:00PM
.
.
.
.
ID尾數為2：5:30PM
ID尾數為1：6:00PM
ID尾數為0：6:30PM

但亦有部分玩家會提早/較遲收到， 因此數據只供參考。

Facebook 見到，未FC

佢講上年姐

龍珠台都撞名

𨳒關你撚事咩

食左2石回體終於試到過左1億

食石

已經放棄 垃圾

1點未
好悶
公司冇嘢做

玩手指

見第一次係未揀到最好個三隻情況下都打到9700萬就覺得可以再試吓

唉入廁所打個飛機先

屌起早左添

咁0樣得9400萬
cls

淨係派得依粒？

係

理得你其他彩晒啦
隻悟飯無上UR 又無潛
呢個分俾盡咗喇

試吓揀人個到唔好揀活動刷個隻潛飯
同埋布歐可以揀再多link啲既fd

派石

發覺原來我用知潛飯打，3隻擋招揀返布歐，留返成堆潛飯會大力啲

乜都冇喎

好似今日分階段派

如果跟ID尾數派,我又要等到五點先有

即刻開嚟睇 乜柒都無

我尾數係0

棄左一輪打返戰鬥之路,好多都好好彩一次就OK

一開始打唔贏
隔咗半年打
悟空莊子lr嗰堆一日清晒

個D仲未打,打緊新關咋仲係
新關得返第七宇宙
悟空莊子好似差巨大化、超3(冇抽到HERO)同埋基紐

超3唔使hero都贏啦

我都想知點解之前係咁輸
打埋呢幾關應該就要開始刷打十次

巨大化D卡太哂老界唔想打
基紐要用大亂戰度換野，但本身唔夠換

基紐我換左,個隻好似彩星左
不過入到去都係不斷俾人踢返出黎
呢關太講運氣

我都覺得依張好正

又派3老界
無限step

ex都出完
無啦

150粒換1

150換一呀

真係呢兩張

又有成堆特石

咁睇最多換一隻
抽抵啲

有得晤係咩條片都出埋

紫石可以換第二代LR

博3下 50連晤好

我意思係個樣 之前先至話張圖好假

咪就係
唔信你非到仆街

點知原來係真

弱鳩智

150粒換一隻

張圖係真
啲柱唔係真呀嘛

on9 150 我換撚晒卷搏lr唔好
又呃鳩啲新手

換卷算

即係仲未知幾時有得抽?

派未 屌你笨大

完全係白痴

派緊券

150真係cls

佢唔係問緊嗰w pool咩
佢唔俾實際時間 講近日
就十成十 完live開pool

咁我估31號凌晨4點

你大撚把喇
記得你技布 悟格成千幾石未抽

堅？

Data都無 啲人唔好再ff今日開 好嗎

應該完live就開

佢D唔知乜鳩石係咪都係計返50抽一粒?

不嬲大活動都唔會即日開pool

同5週年一樣 逼鳩你睇2粒鐘live先

係, 想問緊個 w pool, 只係見到近日開, 都唔知幾時, 仲以為一點開添

有冇人50抽左

諗太多

打完boss rush 應該啱啱好夠鐘收卷

150非洲石換係for啲課長差某一兩隻就全齊全彩去換

又要睇live聽唱歌再睇佢十連

之前仲有人ff話2,3粒換一張
150呢個價貴過紅幣好多

10零分鐘都過晒啦

尋日個fd 仲問我100 on9石換一隻限制唔制
抽7500石=150粒on9石
仲慘撚過2500石=500紅幣換限lr
笨大依鋪送得咁孤寒

又話今日派卷 屌乜撚都無

真係好ON9
7500石你抽到中都得啦屌
擺明係度玩鳩新手

on9 150石換D咁嘅角
課得嗰D都中撚哂啦

我收咗石秘寶
得168粒

幾時開LIVE?聽日?

新開game畫面

佢不論新舊劃一150

等唔等於卷？

吹水㗎咪信

一樣啦 佢一石一卷

你記錯
應該唔係我

嬲嬲地換晒佢五十抽先

佢真係on撚9㗎喎 150換1
弱智先走去換

睇定D,可能佢之後又唔知玩乜撚野花臣

粒石圖呢 我乜撚都未收到

有石即係冇卷了？

石=卷

273

石可以換券或者限

佢150石有得換力界藍技肥布我就換 得個堆舊野一早有齊換黎做乜

原來係163
淨係喺五週課咗幾千銀

未派到我
想抽吓嘢啫

換係俾啲課長
佢地差晤多全彩 你叫佢大海撈針 不如直接150粒換隻想要

屌 點解我仲未有

課長都唔會換啦,叫得課長真係唔會得返好多係冇
拎哂D劵去抽都冇咁嬲

換到最新嗰隻係娜美悟
孤寒到

換卷仲可以博中lr 真係on9

好似話睇id 尾數
id 尾數9 開始派先

btw 幾多石先=1粒虹石

等多陣囉想抽五十連睇下水溫

50

新限都話可能換

我尾數係9

真 有界藍肥布而卷pool無我就會換 點知兩樣都無

即係流料

紫石我無得悟爸、悟飯、龍拳35
邊隻比較值得換？

我8都未有

抽埋卷先換啦

有嘢抽 過下手癮仲好啦

撚狗

我尾數0 收到

我會揀龍拳

得55粒

準備抽卷 一陣放圖上黎警下世先

應該唔會有咁既 on9仔 唔抽走去換一張舊嘢....隻 game 基本上係為抽而玩

屌 拎石都要分先後 公平咩

最舊果堆限都要150粒

未有石咪打下BOSS RUSH先囉

LR限都還可以
舊限

On撚9， 嬲鳩換哂做券，得3隻舊隊長SSR

已經有，50連抽3ssr1限

傻GG黎既...
真課長課咁多..梗係serve佢地先啦

打完都仲未派我

咁嘅陣容點換啊

等睇警世

換卷搏lr啦

50連抽 好撚有快感

粒免費龍石有得換嘅
佢要150粒先換到

150石換舊限Lr都冇
Bandai你俾狗屌啦on撚9

咁快收到嘅

分開7次咁抽先之後

好多人上水

紅COINS用150-200粒可以換既野佢要150粒(=7500石)先換到

150張卷

都好多垃圾SSR放係入面
我都好憎佢成日放埋D史前生物又唔會有用既垃圾入去
完全係玩鳩你

有限eza

未有

有冇人收石過500粒

隻知垃圾極意真係好垃圾
已經抽多左四隻係度

好似好伏 過多陣先抽

抽50張好多正野，不過冇中LR

你回緊個位咪係

有咩

我150張都中好多限

有無新限先？

2次50連抽中左1張LR

蒙面俠

我咪就係問你有啲咩

傳降會唔會係lr悟天格斯？

已經歐過其他人

我之後分七張咁抽 都好伏下

上年都無咁伏

好心清走R卡啦
SR都叫可以做下升技肥，R真係

3字尾表示未收到非洲石

2張魔童
金菲，變身菲變身悟，劇場版變身大波，力辭嶺，超一星，體耳環合體，速超4達，體MVP各1張

得240

仲未派 好緊張
希望抽到2次50連

咁應該呢到最好係你

你都咁少 咁我冇了

我都未收到

不過全部我本身都有，同冇LR

叫春區

岩岩收到,126粒,少過上年

咁好多人都彩晒添 你咁樣已經幾好成績

聽日香港時間十二點

懷舊pool黎
中第一代限知邪念波
非限技排骨飯 技超2悟 力超3悟

Here 伏到爆

喂喂喂
4字尾仲未收到石

50抽3ssr

3尾 剛剛2點派咗

7尾
到我未呀

又話等陣先抽

240抽一張lr，杜舞

咪等咗陣

mvp要中幾次先夠

有冇8尾既收到

冇啊冇啊乜撚都冇

D卷要用石換？

250抽 0LR 17SSR

屌你老母199
好唔順眼

話時話隻新野點叫好?
新倉管?
nlro?

冇

9尾都冇

nlro

N倉管

202券 中12限 1LR體杜
但有5隻限本身已經彩左

3.5eo

原來你課得仲多過我，我得240

其實今次都唔係3.5e
官方唔係咁叫
我地自已講咋嘛

臭閪貓同悟爸嗰到課得勁

想知高鳩有幾多張

仲未有呀屌

你咁耐

痴撚線 50抽得一隻四星龍ssr

有160張 冇技杜 換佢定卷好

6尾仲要等幾耐

連埋送嘅35張 total 142張卷 都有張lr龍拳 同 限魔童
好好彩

講真100張一隻就可以考慮吓
呢個價擺明唔想你換

咁多師兄咁快收到成績表嘅？我乜春都未有

2點半都冇

一定卷啦

大把人陪緊你叫春啦

春春春春春春

有技睇未

7張定50咁抽

1張1張咁抽

屌 尾數9嘅有未呀屌你老母

你單抽中 點有石

真 成日十抽中LR 咁都有石

7次7 3次50

抽哂126張券0 LR,希望W pool會中
利申:得一張速古拉係新卡,其他大部分都彩左

人多好叫春

算唔錯，至少中到無嘅娜美悟同力大波開路

你姐

D卷or石仲會唔會有
屌你老母仲有48粒

唔記得cap潛晒
240抽
限定：
未來飯 部扎 超星 力星*2 知悟爸 體blue 技blue 體純布 力大波 體大波 力邪念波
Lr: 杜舞

得一次單抽中

活動會出券
石就完

之後仲會唔會送卷? 差2張夠50抽

屌你笨大3點喇

你收到未

撳到手軟

未啊屌 你呢

樓上條友迫我block佢
貼到水蛇春咁長做乜

po還po
去box淨係ssr

係要上水曬尻你
吹呀

分享喜悅姐

上年314張
今年242

有未呀

戒課第一步

正常 由悟爸打後開始都冇課過
除咗雙藍課返

仲未派 ....

以前都冇咁耐

3點啦屌

仲未有

有野派未呀屌

派未啊屌

未呀

50抽 3ssr重要係陳年垃圾

課少左超多

未試過等咁耐都未派

你尾數幾多

1

50石一粒
係由開始玩隻Game開始計？

公告咪寫左時間
對上365日用過既石數

今年乜柒都冇流出
唔會真係31號先開pool吓話

live後流出
31開pool
9up

終於有

Total234抽 有隻龜頭new 心滿意足

Live入面都會講啦
仲點會流出

詳細數據囉

啲限得一隻未彩
不過有新卡已滿足

發覺你真係好撚串

結局不過不失

睇個名都知

懷疑續下續下7抽仲好過50連 中埋啲狗屎垃圾比我

想推po姐
語氣係激動左少少

6字尾都仲未有嘅

你收到石未

抽完啦 你仲未有？ 4點都嚟

海豹開始出現

係咪呢一年冇用過石呀

串過鹿撚

六點半前應該會派晒？

6尾抽晒

我都未

覆緊邊個？

真心問跳左個cm

係咪每半個鐘派唔同號碼group?

人型狗

扑左就無謂問啦

122

又係佢串過馬撚咁直接扑算

點 係咪冇我份

120抽

我地兩個係咪得罪左笨大

使咗100劵
中咗未中嘅三人組
3張cat leader 開路

係咁㩒入禮物箱又出返去
又㩒返入去
以為有嘢 原來屌2粒結束之印

數量太多 計算需時

咁歐嘅

屌我都係咁

你地太多要慢慢計

撚夠我未

等我又like下先

有你好友既狗衝緊比nice

直播係聽日？

撚佢好了

100 張, 得個 LR 體杜...

有LR仲想點？

same屌你老母

大把人唔中LR

有啦我198粒

少咗好多喎

我自己都唔記得上次有幾多

唉 有了

快單抽

400

都話你太多 有排計

辣殺

多我一倍

300都無

你最癲喎

大課長

終於都有了，估然過400

5週同7夕

其他課長表示

今次上第一又要靠你啦

唔使懷疑喇 你兩次7抽就兩隻LR

5周課足之後都無課過

5週年之後一路黑仔開
到而家先有返啲感覺

無佢咁癲

想彩lrbxxx ooo

無人有佢咁癲

124粒

課長

我屌，唔夠150張
唯有換券
最後炒曬

8字尾仲未有

同是天涯羅樂霖

應該5點

點解唔可以好人d，拎走晒d陳年舊SSR

岩岩好8下

咁就100抽
夜晚先抽

你應該都彩晒啦上面果啲

我有172粒

50抽 技3波 力邪 一隻垃圾ssr 無了

我100抽中左速古拉 體17 LR悟飯 速超4達 體黑悟 力悟天格斯 知純布 劇場版體布 好多開到突/2突 有賺

新池幾點有?

我屌！！！仲未有嘅

72小時後

下個月

紀念龍石派發順序
以下數據只供參考
ID尾數為0：1:00PM
ID尾數為1：1:30PM
ID尾數為2：2:00PM
ID尾數為3：2:30PM
ID尾數為4：3:00PM
ID尾數為5：3:30PM
ID尾數為6：4:00PM
ID尾數為7：4:30PM
ID尾數為8：5:00PM
ID尾數為9：5:30PM

For FB

有必殺技睇未？

thanks

屌重有20分鐘..

100中4限定

94抽19張ssr
唔差

Binc

等直播啦

250 得一隻LR體斯
其他中左的限多數都彩哂

屌 得兩張係無同未彩

仲想點 好過我多多聲

彩晒大部份囉
夜晚7張7張抽算
50抽啲機率好撚on9
抽咗150 有一個50得兩隻ssr
On9

屌 127抽得3張ssr
Cls機率

抽左幾抽？

250

想中d未彩嘅限

你d運去左我到

留返啲運抽新pool

12500石
有冇後悔課咁多

無

男神

係咪真係黃金一小時

上面個個課得仲多

我都250

好過我啦已經

睇佢幾點啦 又朝早4點就不了

我268咋 你400仲要先抽得100

有冇巴打上300卷？

你又男神 好未？

上面有個400 自己爬

抽咗150 留啲夜晚同frd抽

cls

抽完灰鳩哂 唯一一隻LR都已經中到彩多隻

元氣變身悟咁難抽..好似冇乜人中咁既?
自己好想要但又唔夠150石....博左134張券都係抽唔中

知飯 我都彩完突2隻
鬼叫你咁多彩咩

你應該多過我

好過我

唔係 普通lr好少彩
係限lr多少少

無所謂啦 志在大家笑下咪好

想當年我都係咁諗

國際服100抽5限
日服100抽4限

今時今日咁的香港 有得笑下已經好好啦係咪先

我抽到隻

欣賞你

有家姐
我仲未有

Cls

？？？

你嚟？？？

真課長

多謝佢，大家有GAME玩

辣殺驚
唔課先正路
242+35

千二

唔係我嚟

250抽

全50抽？

係
杜舞希特新野

Dllm...50抽1 ssr..

有冇人想入坑國際

你有ac?

100卷有ooo同4xxx兩隻未中過嘅陳年咭

係咪要用課金d龍石先會有？

等咗幾個鐘換啲垃圾返嚟

有嗰純抽冇玩過嘅ac想放左佢

聽日先重點

我以為你自己覆緊自己

少年你太年輕了

200張

力*我重未有

400粒其實俾我預其少
上年我都600幾
見到有巴打都999再999
今年
武肺加笨大奶共 少咗幾多錢

幾點有得抽 得400石

慢慢戒課金

我2隻

冇200石以上平時唔好呻抽唔到lor

上年77x 今年27x
唔比佢賺 奶得咁開心

得237

你唔使課都抽中晒啦

成日唔聲唔聲po單抽中圖

連續兩次冇5lv金連/爆

你班傻閪中撚曬啲廢卡
係時候到我執雞啦

等睇表演

從來未中過

好似銀連爆價值高d

可以

245彩石 完全減課

快

想睇

128張卷中左7隻限 5隻未彩 唔錯唔錯

邊幾隻

飯布 47 全力45 跳舞藍 知黑悟 大波 JER連

呢啲你竟然未彩

飯布 47彩左 後5隻未彩
大波同跳舞藍果時抽到2突就收左手
知黑悟直頭冇乜點抽過 jer連我覺得佢唔算勁所以冇追

俾阿葉中哂lr小朋友

抽水最後拼圖同小朋友廢

點解有人會話31號先開pool

幾時有直播睇?

邊個話

聽日

仲有250張 睇dokkan tv 7張7張咁真係好啲

小朋友而家真係要唔要都算

巴哈

仲有18粒石係到唔知做乜柒好

佢原source係話估計，當時未有話有直播
source都冇講有直播
Dokkan Battle is set like music paper. We can easily forecast the main steps of the celebration in relation to the dates we already have.

Nota: these are estimates!

August 21: End of the Japanese summer celebration.
August 21: Countdown campaign. Like last year we should have 1 week of teasing with a dedicated « bonus login ».
August 28th – 29th: Launch of the first part of the 350 million.
August 31st: Double Dokkan Fest.
September 13: Part 2 of the 350 million.
September 15: Legendary portal.

或者因為直播改左開pool時間

我都係估
睇聽朝有冇入data

又要早起了

快極都1點啦
洗乜早起

要早起睇吓必殺同主動技leak out咗未...

抽到爛

好慘

竟然冇中力三達

想問下
如果由頭到尾都無用過cp卷
依家係咪會有35張
好驚miss咗

Miss咗了

呢個po啲人好衰 都唔放過人嘅

兩張物語卡唔知會唔會DK完改名
特別係撒旦，隻LR黎緊Z空間
正路要帶依兩張入場

依個post只係識恰人
我都比佢地恰唔少

抽撚晒
400抽 冇乜開過潛咁濟
唯一開心 得隻一隻lr力大波 彩星

屌 大家都係中LR 你中隻可以彩嘅 我就中隻已經彩左

我都抽晒四百幾抽，中隻kary可以彩埋

邊個敢恰你

抽完d卷
開心大發現原來而家開路唔洗禁維斯
可以直接潛果版禁

坐左幾耐

你喎

仲有十幾粒鐘

希望唔好咁早醒

無公告

訓個靚覺聽朝起身等放料好過

驚錯過黃金一小時

點都係聽日3點後架啦

放心啦 黃唔黃金都唔會中

我以為你講係可以撳一下潛曬tim

開定先
頭POST又改左少少野
記得推埋呢個先去新POST
訓覺

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (169) 沉迷賭博.倒錢落海

多數單吊另外個一隻

其實好怕抽w pool, 爆死率兩倍up

你哋抽比古洛先定布歐先

All in 比古洛

w pool究竟係聽晚出定31號？

布歐第一隻Lr 一定allin

睇資料先

睇完技先,仲有必殺係咩樣

比古，布歐pool如果冇力古拉可能skip
因為周年實中到一車車，斯路中到3路

點都比古洛啦 咁型

隻布歐張圖好似隔離個隻pvp game個隻咁

唔知點解我覺得張卡面整到好似ur同好舊咁

布歐個張直頭好似拎隔離game過黎咁

我相反
速飯2突
知斯0突
今次應該會睇leader skill行先
個人偏向抽極pool ，話哂第一張布歐LR

Btw大家搵下最後拼圖係邊

我都覺比古洛出波個張

㗎仔排lrhehe 一向好高

隻技究飯真係勁撚到癲

Lrhehe太脆皮唔係咁易用

單體好勁
但好難夾

簡直同呢類一撚樣